是日晚餐 菲力牛扒 飛驒牛

個肚仲飽飽地 晏啲先煮

好貴
fatfat地唔錯

Resting

屎?

個樣真係

偏向medium well
可以收皮

我想食

$184

竟然咁就完
無side dish?

咁薄嘅

梅納反應係咁架啦

dom得啦 過熟

懶

Dom左落肚

係

和牛唔洗加咁多黑椒

it's overcooked, donkey!

有冇jer jer 聲

正呀，我鍾意食牛扒

有聲

Before:
After:

You, you, you, you, you, you, you, Get out!

咪姐係燶

俾你煎到咁既樣，浪費哂

咩叫medium well?

well 係 well done
well done係好
medium well 係未夠好

真
加少少鹽就得
塊扒薄 熱鍋辣一辣就得

Good job

好撚求其

good job呀

太熟

不如send 俾Ramsay 評下

浪費曬

WELL DONE

一睇就知唔係煮開扒

屌你 grill 佢啦

aeon d和牛扒太繭好難控制火喉
我煎過好多次都overcook

無計 一大舊好貴，唯有細細塊，當燒肉食

Fuck off!

食肉味唔應該食和牛，
和牛追求入口即化嘅感覺
食美牛同加拿大牛好Ｄ

Well done 係全熟
Medium well 5成
Well 3成
外國偏向3成 指5成以上都係垃圾

好似係

Well done 全熟
Medium well 70%
Medium 50%
Medium rare 30%
Rare 10%

Medium rare係大概4成

Rare大概係3成
Blue係輕煎兩邊 但要個中心溫度係暖

well done 100%
raw 0%
so, rare = 23.574%

塊野貴又唔抵食仲要煮到咁
你買d平d又抵食練下啦
呢塊野400g 都係80蚊
澳洲西冷 上網買
好好食

點樣上網買？

This is fucking raw!

澳西同飛驒兩個層次呀大哥
咁都有得拎黎比

個重點係佢煮到咁 個樣完全唔吸引
不如平平地又抵食買堆留黎煮下練下

我男朋友唔知係邊度搵到個網
香港批發黎 急凍真空包裝 買夠500免費送貨
我聽日問佢拎條link先 之前特價80蚊而家唔知仲有冇

又一條戇鳩，佢煮得屎就代表唔抵食？你噏乜春

用下你個閪腦啦 話佢哂撚左舊扒
買d cheap野試手勢先呀
屌你老母衝出黎柒

明明見撚住你話唔抵食喎，惡撚到呢

成班懶醒戇鳩仔
油份高嘅牛扒要偏熟先好食

Agger
Tenderloin要rare最多都係medium rare
Rib eye 同sirloin 都係medium rare 至medium
和牛medium 至medium well

第一句就話"塊野貴又唔抵食"

你比佢煮幾正都變唔抵食啦
仲有你盲ga

戒牛啦

學到野

塊"野又貴又唔抵食"仲死撐

你鍾意 咁都有得嘈
香港人壓力真係大

"用下你個閪腦啦"依啲唔係你講?
柒左仲要屌人，屌完人仲要話人搵野嘈，你真係無撚得救。

覆番巴打先

佢有好多唔同肉賣 不過而家冇左特價

自膠

係我講既 你條撚屌真係盲架
柒到